[A/I] Lin-Jumpti 英雄氣泡 燒豬系手遊咪又係無人玩

聽日先開服（3月28）
官網：

IOS可先下載

Gameplay:

真係無人玩

明天先開SER，DL左先

打算抽阿銀同悟空開局

開波個pool有咩年份角色?

PV個堆囉應該，第1型態既主角
超1
2年前路飛
青銅聖衣聖鬥士

已dl等開server

幾點開server？

其實以Jump既角色陣容咁豪華，岀隻玩法好少少既已經屈機，點解係都要岀埋啲過氣玩法game,之前個隻收集卡片既又係悶到抽筋

我都想知

Lm

想抽阿銀

留名等行運超人同北斗之拳

開左server未??

yes

更新中

抽左未

打打下可以CALL救援換3個隊友

會唔會好似之前隻 collection 一樣咁伏架 ...

咩年代呀
仲消珠

點刷首抽

抽左行運超人

揀邊個好 想要幽助同行運

揀左銀時 抽到地獄老師

有人入咩

係咪一定要同line link住？

啲畫風頂唔順

屌你, 揀左路飛, 抽到路飛

有冇快刷大佬
教學長到on9

咁都長

係友情抽見到友情超人， 成個童年返哂黎

終於有隻game係一可以用行運超人既角色， 依家個個都剩係識一拳超人

好想揀東城， 可惜驚唔夠打

食自己 重複第一次既bonus 極大

鼻毛真拳~

推呢個先

頭10抽係咪最多得1隻5星?

我都係淨係得隻自己揀既幽助

應該一隻五星兩隻四星

Jump collection夠有

開頭教學有個悟空加比達雙五星

求評價網

刷左1000石十連得一隻性感突擊隊隻meso

root機可以免ＤＬ

抽完１０００石
有惡魔奶Ｂ男主，行運超人同地獄老師
諗開到局啦掛

e
友情抽都中五星

呢隻Game係咪因為收集向所以特別易出五星

multi連唔到???

應該係要不停食自己
所以一兩隻五星其實無乜用

先唔計食自己, 就咁編成,
都要16隻5星先叫full team

好難連
自己開仲好

有人入？

即係單機

要等人入

有，放係度一陣就满人

乜撚野字黎

諗住試下課唔課到 點知真係課到 有d 後悔

用倉頡打＂水人中月＂就出左
可能一直都當左呢個滿字

我都唔知發生咩事 就係無啦啦比左錢抽十連

5星就開得？

咁唔小心

打幾場又有得十連 真係on9

友抽隻友情超人好好用,幫手回血

即係邊隻?

佢個連線系統做得好差
一掀連線就會停咗喺到

507026705
一齊玩

cannot link multiplayer

added

504506321

507465098

想問點解覺醒唔到 仲有咩條件？

角色未滿80?

每隻屬性都有一隻五星
係咪開得

唔係
要每屬2隻先開

齊晒

LM DL完

岩岩打完菲利
出完紅髮佢就跳走佐

你岩 但覺醒完變化不大

發覺得行運超人係必中運5...

嘩CLS

好好彩

跪求加好友
id:504 530 350

509427950

509221360

509427950申請唔到

504506321 係咪錯number?

一次6隻好誇張

維護

我抽o左4次10連，都係得4張5星

我第一次抽晒所有野淨係得幽助一隻
見人地最少2隻咪刷多一次
指定果邊都係得幽助
抽佢送果野10連我以為我手機shot佐禁極個畫面係咁重覆
宜家加埋指定同chopper 7隻5星起手

起手
我已經打到第10關

點解咁快有4次十抽, 課?

無課呀，首抽 + 開始派石 + 打普關，4次10連實有

佢有獎勵嫁 我拎拎下都多一次10抽

我宜家先第5, 打緊錢同料
見到虹箱就維護

玩落隻game真心幾好玩, gameplay ok,
最重要好多童年回憶

我升到rank25，就有100石，到時再10連

佢獎勵都有送石 記得去睇睇 好似有限時
我宜家又有1000石, 未知抽唔抽好

巴打講個獎勵係邊度?

我鐘意一儲夠10連就抽

主畫面好似係右上setting隔離

趁迎新活動10抽有必中2隻4星以上，抽得就抽

FIX埋個連線HANG畫面就最好

見你地抽咁多5星都係刷過再開
點知維護

竟然係阿銀

其實可以進化幾多次?
4星去唔去到6星?

我都想重刷，不過無心機刷，唔想要玩過

屌，簡直係惡夢

睇到都覺得灰....我都試過

友情三抽
當係安慰獎

覺醒珠一場先跌2~3粒，打撚到幾時吖

刷過算啦
隻game又唔係難玩

我努力重刷中.......

街場無人識砌七粒先食...

係, 好多人一見幾粒就食,
試過有人2/3打剩1隻敵少少血, 佢連爆左6粒大珠,
跟住boss唔夠打

聽日兩點有銀魂EVENT,唔知夠唔夠打呢?

送4* 難打極有限

抽極都係得2隻5星

空直接開波咪算
2隻都夠打啦

2次10連都唔中5星

應該係3隻, 不過已包佢送個2隻

我抽左五次十連,其中一次0五星,但又有一次出兩隻五星,所以我都唔刷喇,直接開波,計埋送既喬巴同友抽既友情超人,打到十一話都暫時夠打既

見到上面 10連幾隻五星好酸
不過爛刷照玩算

506504321先啱

呢隻GAME 值唔值得,
轉APP STORE 無晒APPLE MUSIC D 歌
而去玩?

你你裝完用返hk ac應該都玩到架喎

我知，但轉左再轉番就會無晒之前dl 既歌

升爆左，要抽中星矢先有得再升

咩意思

食d J書已經無野升到，要食自己先有得再升部分能力，例如運、必殺lv上限

以為每次參戰會升少少必殺LV 技LV

維護到幾點
諗住新手入坑

好似係會升，食同一人物只係升上限
垃圾古市食到12運

重刷 五隻五星開局

呢隻驚算易上六星，一陣間已經供咗隻行運超人上去六星

喬巴都算

有冇人一入緊急救援就彈app

維護完之後無事

咁開波要銀 定路飛好？

日本仔話銀

首抽加埋送既得三隻五星
諗住慢慢玩一路打一路抽
屌佢老味抽左四五次十抽一隻五星都無中過

四,五次十抽都唔中五星?你係咪抽錯pool呀

我都想有第二個pool抽下

我尋日抽完5星後就中唔到
機率好似低晒咁
30連都冇5星

我都覺

我每次都抽到但每次都得一隻

所以我重刷，加埋送既有五隻五星

咁樣開唔開好？

你似哂多的

屌，點解佢要逼我去日本Google store俾讚
我入唔到GAME呀

隻隻角色都好鐘意

升完兩隻6星99lv之後無左目標
石又無，想要既角色又抽唔到

升埋其他人

同你情況差唔多
而家唔計首抽 抽咗30抽 4隻5星
夠用 但諗緊好唔好重刷...

其實你鍾意個啲角色咪開囉
升升下其實隻隻都差唔多咖啦

有冇見到人研究友情角既加成方程？
有隻黃4星招技幾勁 但咁岩我隻黃屬5星係西野 唔岩用

貼得五六隻五星再問開唔開局好果d
九成都係想曬命架啦
唔通叫佢重刷佢就會咩

唔覆佢地 過幾日無癮就會棄驚

等打活動

有冇人課佐金

覺醒邊隻先比較好

有愛行先

倒不如升幽助 講真我用過唔特別勁
但聽日猿飛火屬 升佢應該刷得快啲 水屬大炮

我都覺我揀錯野 但有愛

隻隻差唔多，唔好揀chopper就得

開局最好刷邊隻？
揀我應該會揀悟空

爆豪

即係邊隻？唔係太熟
淨係識龍珠，幽遊白書，星矢果D大路嘢

30抽完..想問下係咪重刷仲好

有無知點樣熄左個Tips?
每次打完一場都彈出黎好煩

卡左係11-3，打四隻培植人第三turn自爆

屌我都卡咗好耐
係打剩一隻 啱啱好夠血頂先過到

好友

511048231

有白爆咁難

重覆咗嗰啲係咪無用？

升運？
利申：鳩up

考慮緊抽唔抽第40連
頭30連一隻5星都冇

見到西野司有5星 但個pool咁大 點抽

首抽次次都得自選果隻5星 ，
有排刷

可能真係改佐機率, 由尋日更新完LINE GP都未過有人中5星...

輕鬆玩

冇乜五星都照開

綁左line有無辦法重刷?

其實抽中多兩隻五星都可以玩啦 好輕鬆

刷勁耐都係得揀嗰隻係5星
係咪終於開得波

唔係 你繼續重刷啦

有 招友情都勁
日本排名幾高
必殺技都大力

真係睇運 我頭先抽左2000石

頂 打超級都咁難掉猿飛

洗唔洗刷猿飛升爆運

點解搵人打係冇人打既

加一齊玩 512 762 577

十抽新 pool 中東城 同京介

超級打左十幾場都無

same

好難跌

我都係打唔到，而家升吓level先

咁唔打啦, 都係4星推主線打經打材料算

乜撚都冇

有無人更新唔到 好白痴

app store到拉下 search

search 隻GAME？
得開ＧＡＭＥ

app store 更新個到拉下 上面會有個圓圈load緊

但你刷到運高咗就好啲

運點刷, 唔係要食自己先得咩

無啦啦又有得拎

更新左１１。３就出左黎

四乃森蒼紫 勁揪 280%攻擊

想問新果個１０抽 係咪無新野出 點解又要整多個出黎

5星只會係個7本漫畫

喬巴 大家會唔會用？

必殺都幾大力 被動都還好 好過無

打３鋪超級就有猿飛

50抽之後終於有4屬5星

快Ｄ出呢炸角色啦

有無人iphone啱啱開始入唔到game?

未更新？
Btw我終於入到救援 點知入完就彈

空閒招友情技好勁

Update 左1.04
次次開game一load就彈app

打3場一隻猿飛都唔中

儲定石抽光速21

覺醒爆豪定悟空好

爆豪主動技勁，友技仲撚勁

抽左7次都冇4隻5星....想開波玩呀

唔得 重刷啦
冇四屬四星都唔好開

即係分別四隻唔同屬？

on9 一隻都開佢波啦

得任揀果幾隻5星

到底你地係玩刷首抽定玩隻game

而家D GAME刷首抽好玩過本身個GAMEPLAY

尋日開始玩。重覺得幾好玩。今日玩玩就開始覺得悶

首抽體驗唔好都唔想玩落去

返左大陸玩唔到

耐係耐D，但有得射20 連算好玩
BTW自選1 隻5 星果個係咪唔會中多隻

同wp 另一隻驚一樣 不斷刷運
之後出巫師級boss 超巫boss

大陸玩唔到?? 係香港買卡得唔得??
我聽日都上一日大陸

大部份GAME都係咁架啦

四十抽已經有六隻五星啦
依隻game算好易出
唔明有乜好刷

咁係你好運姐

係，你好運姐

連續十次連第二隻5星都刷唔到

想刷到西野司BB先開局

廿抽，中隻狗同埋迅悠一，係咪玩得？

可以開啦
感覺機率又低番 頭3000石中4隻
之後3000石冇中過5星

開波？

GOGOGO

有冇人好友個度不整合, 會彈返出去

好開心
之前十抽射咗落海
今日張三星券

Thx 巴打
同埋想問隻game點引繼，係咪綁line就得？

開多人場唔係會送石咩
點解佢都係顯示我0人既

岩岩三星券一抽就中西野
但其實西野冇咩用
利申：東城派

攞晒就無架啦

【必殺ワザ】あたしをワクワクさせてくれる…？
∟回復力150%でHP回復+2ターン、味方全体攻撃力3%↑
【友情ワザ】西野つかさに一票よろしく〜
∟回復力200%でHP回復
我諗高難度關先有用

幾時出JoJo
嗚啦嗚啦

射左7000石落海
中左4隻

刷首抽抽邊個pool好d? 抽保底2隻4星果個真係得4星

重覆5星直接食？

食

開得??

傻仔先開, 唔開得, 好易刷, 個個都4/5隻5星先開

斷估佢都係開左做笨柒

地獄老師都幾大力

好多角色都好鐘意...所以懶得刷首抽...

有冇首抽排名

仲刷乜鬼野首抽

同上網d人玩....真係個個智將

屌那星 猿飛難出到

我打左好多場都無
之後唔知做咩直接送左比我

隻猿飛你地刷到幾多運，我先22運

刷左半日先得8運....點跌到咁多隻

狂打

same 狂打 唔跌

姐係打到某個數會係信箱收到？

果個係場數

自己開5場會送1隻

打得多真係見唔少豬隊友浪費時間

終於開到波，求ADD好友
515 404 214

冇綠色5星就刷過啦

問咁多係唔係曬命

屌你, 你地班人係唔係都叫人刷過,
講到5星真係易到食生菜咁

其實係抽邊個pool...

一樣，係中就中

咁係因為班on9仔拎撚住兩三隻五星都走上嚟問開唔開得

其實依家都叫易打， 如果有四屬五星就先好開啦 我覺得去到之後先會需要純色隊

D 技好悶
仲要全部大都係打單體

比達唔係

不停講送受信失敗係咩料
入都入唔到去

有無line gp

等人開

#metoo

基本開局4屬5星

計唔計隻chopper

唔計隻chopper廢既

仲未刷到首抽開波
揀邊隻5星起手好

其實冇咩所謂, 對隻角色有愛就得

有冇人開line group

無人開就我開啦
大家入黎carry下新手

印象中申公豹打全體

新角幾時有? 留左10抽好手痕

覺醒技能同公仔都無變化。係咪諗住遲下出唔同形態再抽過

連線打成日都連唔到。又慢。成日以為係lag機

運有乜用？

好似冇咩用, 咩任都可以連線任打, 又易升....

運係結算時出多d野

唔洗玩 不停輸

打錯 唔識玩先岩

食7粒珠就有一粒必殺珠
第一關最好連夠7粒儲必殺珠
然後下一關用

想抽路飛
黎家有三隻水5星
一金5星
一隻木同火都無

係咪要自己食自已先可以升運？

有5星宗次郎打

唔怪得開火屬

推

抽隻5星火
打隻5星木宗次郎
輕鬆齊4屬

抽到就係
石所剩無幾

原來LINE 招待果度按左招待就有5 石，
唔使個FD有玩

爆機

求救，響一部機引繼左落line，第二部機點拎返個引繼? (個line係同一個acc)

而家用緊幽助,索帕,紫龍,唐僧
留力下個POOL

粒必殺珠點先會大範圍啲？

相應既角色人先有大範圍
好似比達，申公豹咁，暫時每個屬都有角色係大範圍

入王關咁樣入關

我試過咁

唔明

連多d咪大範圍d，但新關王有招技會扣你2 combo，所以個必會難儲d

累積任, 運 10

達成度 0 / 1

咩黎?

咪上到運10囉，你隻怪食自己就有

原來咁計
咁開角色咩事
即係有d 角色連到30combo都唔會大範圍?

好似超過十粒珠 個招必殺消珠就大範圍
Or用友情必殺技強化

開唔開得波？

求意見，除左索柏同人妖，覺醒邊隻好？
同埋覺醒左，係咪會變返LV. 1?

劍心 銀 木屬 雷屬唔知
升住先
Btw索柏係港譯

好耐無追one piece, 唔記得係咪咁譯
好似有個譯法叫喬巴（雞巴？）

通常係必殺技先會全體攻擊

等打5星超絕

升左隻喬巴，冇其他火屬5星

行運超人起手

一陣火屬抽1000鑽先

火屬不了, 已有5隻5星

我火屬得火神大我同喬巴,唔知使唔使升到六星先夠打呢

友情已浪費一個回合, 友情技得兩回合覺得屎左d, 如果3回合就合理......

岩岩連線遇到戇鳩，按實唔郁，時間就唔會倒數

其實ok啦

爆豪都係全體

d sos真係好搞笑, 唔到死個刻都唔sos, 點撚樣救呀

由佢死好過

幾好玩wo個超絕
會封你珠

好易打....

屌你老母啲豬隊友
造緊珠比其他人
總有一條撚樣明明唔岩自己用 都一尻㩒左佢

i know that feel bro真係好炆

AGGER

好多都唔撚識諗下手，之前見過留緊技，同我食Q哂佢
好撚弱智

2000石中左1個行運超人

打到宗之郎啦 單攻200% 2回合自身200輕減
友情 2回合必殺生成數減1

好似麻麻地

boss讓賽喎

新手想問下點砌隊先勁, 要4個主力同屬??

好少玩呢類GAME

唔洗，尻組隊

啲日文又唔知講咩 想屌柒佢都唔得

睇怪咩屬再用咩隊
不過一開始就放五星頭就得

打木屬唔好入悟空啦
明明克屬

因為好多人一開始都係悟空

搵極都冇火屬入房

好彩係人地場打,其中一個用悟直,死左五次用石復活左五次

痴撚痴

大蛇丸真係幾勁

頭先全火屬90LV UP臨尾爆發打十萬

最高打過8萬幾 boss好似7萬左右血一行

TOTAL用石復活左八次先贏到

全火屬BOSS根本R痕

升隻喬巴都好夠打，
仲有友抽 超人

但都要靠其他隊友

幫手回血都好過用悟空

開場果時整個非光屬既條件先

友抽超人出技打人加回血，
跟本呢關MVP

打極都唔出

開夠3場就有果隻

隻boss招封珠技根本幫你砌珠
閒閒地都至少10combo
完全唔洗用腦打

已經有4隻

有2隻

2次10連加埋先得4隻

咪就係得果隻

1000石中左隻狗

屌1000石唔中

打左2場都趺

開左成十分鐘都冇人入黎幫手打超絕級

劍心贏會有特別畫面

齊屬就好

Set左密碼？

有冇人有申公豹...有幾個首抽3五星AC可以換..

好似有劍心係到先有得睇？

原來出一隻8運

2運先岩

好心d 5* 4x lv 唔好入超絕級啦

利申 6* 85lv 都比人reject

其實六星50lv都夠打

可以睇下組咩陣去打最好

試過幾次一場跌兩隻

1000石冇隻5星

D 角色低LV人士開超越級唔緊要
可唔可以打主線拎左招雅典娜超必先開場

好彩都有一隻

要到邊章邊關？

11-6 伝説の超サイヤ人クリア
効果 HPを10000回復し、3ターン、ターン終了時に総HPの10%回復

仲要3個TURN 回10%
長期掛佢 好過用打得1萬攻既

唔該曬
屌我仲食咗三次石過

我食左一次

1000石唔中五星
友情又中兩隻人妖王

我4000石先中一隻 仲要重複幽助
升技都唔知有冇用

無運就係無運

一隊火屬都輕鬆屌打喎，
4 星升5 星都夠用，如果有6 星大腿

我用果個扣30%血，係尾血一野扣20000幾血
我組隊係秒住過

其實打幾多隻隻爆運?

有d仆街幫佢打到最後會斷線

有D仆街係按實玩野添

超絕級最後斷線

打街場用東城做補師都搞唔掂班友，
滿血開我扣必殺

正

我24未爆

打協力忍唔住要cap圖

場場喲人識玩就好

POST 多次 ID先，

++互送友情點

509427950

我2血試過咁
但可惜隻王好Q厚防
要出必殺去殺

其實我地有無Line group

都唔明d人死要磨咁耐做乜野，係度死儲珠儲到俾d卒打成幾千血走，入到王關隻王set死每次最多咪扣一條血，快撚d係佢開大技前片死佢算啦，搞到最後又少血又俾人封珠累街坊

有
你去追下POST就見到

正常就係咁打
合埋眼都過

街場有時第2條血都過唔到

全火屬就唔會死，
5 星滿LV都可以接受，
全6 星就可以亂篤

屌呀, 依家次次打到最後都斷線....正仆街

官方會唔會攪攪佢

下下都咁

我猿飛去到30運都仲見到有45運果個任

仲要仆街到打贏左佢結算先斷

打料算on9

d 必殺珠一次過爆晒佢定分開用（如果可以）好d?

打王一定用晒佢

超絕個跌率先似返樣
打猿飛打到2046 先得2X運
快手滿運99宗次郎好過

必殺 友情 特性 上張係咪得12?

上限

520206776 新手求好友

一隻兩運 99爆運 即係要打50隻

點睇 玩唔玩到落去？應該升邊隻先？

爆豪暫時呢隻game最強之一，之後你可以all in火

咁痴線, 咁放棄99點升......&唔覺得運有幾大作用

運好有用喎，有時唔跌王都係靠運出

99係我估計（參考怪彈）
不過爆運點都要一隻旁身

係99 運 參考營運商另一隻驚

crash fever

順便解埋佢個爆運任攞石

升運仲有任務咁得意，我而家得10運，不過感覺易跌過猿飛好多倍

邊個任係升運

累積mission個度
キャラの運

姐係allin哂而家個火pool?

或者可以等埋50萬紀念個pool

黎緊第一彈有光速21同狐忍, 留返d抽

而家係咪狂推主線先 仲有咩要做？

將所有既野進化哂同升滿所有等級

GAME地人入可材素化進化強他其 ,線主推狂

唔知道，已經抽9晒.....

抽哂中都冇所謂既

課就可以抽

儲石啦, LINE招待200人就有1000石

line招待係點玩? 個fd使唔使入遊戲?

LINE都沒200個人

入line gp

唔駛
基本上就係game sd個mag出去就得

入去之後加哂D人，之後招待?

有無line gp share

係呀
每人限50人

限50咁點招200

咁快就100萬DL紀念

個個都瘋狂刷首抽,幾隻五星先開波,好難唔咁快100萬DL

50万DL突破記念キャンペーンは4/5から

4月5日開始50萬紀念活動

有無話咩活動?

無

打錯
每日限50

留石抽衝鋒21 超有愛

有沒LINE GP LINK

【閒聊】Line群組 歡迎進來一起討論一起玩

一開波好易抽...2000石都抽中5隻
之後真係好似改左機率咁..定唔知自己係咪黑...
抽多左5000石零5星..完全唔信邪..唔留石...

送100石就無了

見到人99運

的運除左食自己仲有無其他方法升?

冇

攻擊%會唔會疊加架?

要測試下先知

會

佢Twitter 話完左50萬個活動先會開100萬活動

當然就算活動都未必係送石

宗次郎跌率都好低下，4場都沒一隻

第三個技能即係幾時用?

超絕算易出喎
比起猿飛

被動技

一場出3隻

滿足條件就會自動發動，例如申公豹就要被攻擊打中，下回合就加1x%攻擊力

唉,尋日打左十幾場都係得兩隻,依家先升到26運,幾時先打夠99運呀

究竟的人知唔知屬性相克.....
用金打宗次郎

依個問題一開波果時講左
但都好多人拎悟空入黎玩野

街場好多呢D人
2隻黃色入黎都開

見到D日本仔寫到明"赤のみ"(只限火屬)入場

肯定改左drop rate
打左超過10場
得一場bonus 跌一隻咁大把

呢隻game 出完技就唔可以消珠⋯
節奏有啲慢

開場都SET火屬入場

每人3招技，出完技又消到珠既話，
應該場場打廿萬傷沒難度

男鹿 喬巴 悟空（火個隻） 起手理想 ？

喬巴唔計

抽左幾抽先?

起碼4隻5星先起手啦(計埋索柏)

打協力, 成日一個人都無架!!! 點解?

有愛就起手就得
因為可以靠5星寵刷

有同感.....

頭先一場跌2隻啵

尋晚7/8場得個吉

開始冇人玩囉

兩次十連 佢新手任 同送個啲

上網睇有四張抽蛋劵 但我見得一張

男鹿係愛

好多人入WO

係啊! 應該好多, 但我永遠show唔到其他人出黎!!!

開場都幾多人入喎，我諗火影開pool又會多D

火影開pool又一堆人重刷

屌 d人係咪唔知打大佬有三條血
剩低dd 血 後面仲有兩條血未打
一次過爆哂d 超必珠

屌, 呢的真係好嬲

有無巴打可以翻譯對話個2頁既意思?
成日想屌鳩的on9仔, 但唔知邊個係

黑色個行好似係唔滿意之類..........

左邊
多多指教
Thank you
Sorry
加油

右邊
辛苦哂
Nice
Ok
準備完了

唔知係咪咁上下
另一頁唔識

通常我狂禁去表示不滿

唔粗鄙既都起碼要有BA KA YA RO U啦

有d就係咁留珠on99 有d就同你消曬d珠

賣走角色個d彩幣唔知有咩搞作

換野, 但未開放, 唔知換乜

同d 識玩既人一齊玩真係好爽快
應儲珠時儲 應爆時爆
打宗次郎 每條血都係一野ko

Btw 今日打左十場 跌得兩隻
其中一隻仲要係bonus 跌既

新手岩岩開始玩,有無好心人有用剩既AC送比我

係第一隻痛苦啲。如果遲啲人人都運max.
一場多8個box 打野就好快

咁快爆運

今日15場 兩隻

不過遲的周街都係宗次朗

火屬降臨既話就……

下個降臨好明顯雷屬啦

點解會是雷屬

陣間出隻火屬玩鳩你

6*食自己5* 會唔會升運？

4隻宗次朗打都係雷場
刷素材都尚算OK

風剋雷

咁好死俾個剋屬既降臨

整唔整下一隻運MAX到時再算
而家打素材多兩個箱已經差好遠

仲有幾日肝..加油..

比較想知個降臨會唔會復刻

會就一定會，只係唔知等幾耐

原來救援會跌石

唔撚係掛

有冇圖

岩岩D日本仔真係識浪費時間
明明2ROUND KO 仲要燒1珠
拖鳩哂時間
嬲嬲地關左場算

街場宗次郎已經開始變成公廁郎

無一手滿運公廁郎遲D可能房都入唔到

咁連救援都要肝

10連3回必中一隻5星

沒新角唔抽住lu

哪有石...送咁少

唔撚抽啦
抽30下先送1隻5星

打主線解任

唔係今日有鳴仔抽咩? 係幾時??

Android 有冇？

仆街房主尾刀斷線

qooapp?

其實斷線對房主都無咩好處, 唔明的人係有心斷定真係咁岩斷,
係, 佢係可以重連, 但無左其實人的運,
同單機機率咪一樣

你係咪開D垃圾任.......

有D人見你高運就唔同你打...... 唔抵得

.........我前日仲抽晒5000石零5星

重生吧

唔啦 我係覺得佢機率改左
頭廿抽5隻5星 之後全炒

我次次十抽都中一隻
但我知好快比雷劈

雖然拉番黎睇 70抽中5隻
但我頭20抽就中5隻
條氣好唔順 dllm

有無人今日成日連線打完宗次郎都斷線？

試過兩次
唔係好多
琴日勁啲

我直頭唔見有人開宗次郎房

自己開房算

間唔中有人斷，但我自己沒斷過

街場啲人真係好火滾 儲珠比佢佢又唔食
唔係儲比佢果啲就食q曬

仲有成撚日6粒差1粒都唔等埋就食左佢,
真係好撚嬲

唔係人係大陸，一早係LINE群狂開算

好撚正喎 練緊eq依家

66運 希望聽日max到

有無人知必殺既傷害係點計..?
我用6星LV99路飛同隻5星50LV火之丸比..大家都5LV技 用一粒珠放 每次隻火之丸都打多成倍..
打緊宗次郎

真係練ep 頭先打果場 宗次郎剩1血就入最後行血
有十幾粒必殺留左有條撚樣一野就啪曬佢
仆你個街見到人儲起啲必殺珠用下個腦都知咩事啦
唔用自己體就唔洗負責咩

佢啲大字唔係全部。有時啲技有幾hit都冇出晒。所以都唔太肯定打幾多

岩岩開始玩..有冇Line gp想問

又好似係
唔怪得見有D99LV都打得咁少

睇埋被動技同buff

我懷疑改低左超絕級掉落率
刷左兩三日，今日差好遠

想問下有無得轉AC落IPAD玩, 本身手機玩緊

宗次郎 下午改到打4場都唔跌一隻
DKLM
運99無望

打一場5-8分鐘
啲人又掛機
打超絕跌本爛9書

I KNOW THAT FEEL

一個ac係咪只可以連一部機？。 番工用電話玩。到左屋企好少用電話。多數用iPad打機

i THINK SO

痴撚線靜雞雞改機率以為人地唔覺

想問下幾耐回體?
唔見佢有倒數時間

推返上黎先

真是改到好低下……

依家76運
打多12隻就極運

不過個掉落率真係無眼睇呢

3分

現家覺醒變6星，技能個經驗都係唔係都仲會歸零？

10場都唔出一1隻

打左成朝
10運都升唔到
衰撚過mon strike

改太低個機率，早2日唔是咁，
明顯因為太快有人99運，
但個降臨去到9號先完，
改低個機率等個EVENT多人打耐D

尋日跌率都OK
我30運升到74運

打左成朝得1隻

打左10場出左3隻

人品爆發

左下角果隻一齊叫出黎既角色點有? 來來去去都得一隻既

好心班仆街練隻喬巴黎入場
特別係果班悟空入黎仲要搶珠

悟空無腦架嘛 剩係識打交

30抽先得1隻保底5星

點解我抽完無左個pool

有bug
睇嚟有機會賠返抽咗既石

冇左個pool?

等火影POOL先抽

個pool今日完呀

入唔到

你追下POST，我地連登都開左group

大家唔好抽了 個機率仍然好西
3000石中得保底

師兄你抽左?

抽左3000石
就得隻保底 仲要垃圾

留石抽新pool

佢個補償都係送25石

機率有d西 雖然都有fd係咁中5星
我唯有認係非洲人
課過兩個package
暫時8000石 中得2隻5星 仲要有隻保底

刷首抽時期個機率其實唔錯，應該改閪左

冇新角唔抽住

就頭2000石中6隻5星
之後就閪晒

頭2000石係送

仲差4隻，難出到閪

新手一問，首抽抽到柒達。
柒達勁唔勁

OK嫁
大招係全體攻勢
清場一流

拎住隻50運宗次郎諗住幫人砌珠加掉落，打咗成個下晝D街客連儲必珠都唔識...

終於極運

打全日得4隻

BOSS剩1血就鎖血就清晒全部必殺珠都周時有

抽3吓都有5星
終於有第一隻水屬5星

所以自己開場要set淨係火屬同六星先比入，之前浪費左好多體力

都係，SET火屬 MAX LV最好

啲光屬撚樣
又要入場又要唔儲珠
次次都殘血驚住過

三隻max火實過到
兩隻max火加其他色，如果識打都過到
所以我先用宗次郎搏跌多隻，點知...

最憎啲人用非火屬
打耐好多

升完極運輕鬆好多

7粒以上比佢又唔係唔比佢又唔係，buff又唔係個個識開，普攻又唔痛，運又益唔到隊友
見到隊員用宗次郎直接走場算

終於極運
比街場啲豬隊友激到嘔血

想問下呢個點解？

做曬啲任

留番幾千石等新英

其實隻公廁郎除左個運外,
真係好廢下, 打也都扣得少少

送既仲想點......

我見極運D技都唔滿，係咪而家食幾多都唔會滿技?

由尋晚開始打到依家冇跌過，唔撚再刷
佢狂跌就有心機刷

技係要狂用佢每場慢慢加少少少少少少

不過都係個句, 易跌就周街都係,
到你極運個時, 你就唔想佢易跌

原來係咁，友情同特性呢?

一隻極運以後慳番好多時間

極運益隊友真係唔錯

運跌既野隊友都有份既咩

有

咁我正話都跌左幾隻公廁郎俾隊友

求carry

的3星係咪賣左佢無其他用途?

跌完個次之後成朝沒跌過

差3隻先極運

12lv技，升到想死

我升4星

打一關超絕級有57技能經驗，升1 LV技要1500經-3000經左右

自己計

唔特登升啦，反正升左都應該唔會好打得去邊

佢都有送過技書
遲早有技書關比你打

屌 無抽個bug pool無3000石拎

有BUG POOL咩

尋日個50萬dl有bug停左一陣
有frd岩岩收到3000石補償

咁爽....

我想抽個陣個POOL已經沒左

終於極運左，

可以抖下

差9隻,努力中

送返3000咁正!! 其實之前係有咩問題?

之前好似話抽完第1次10連就成個pool消失，

咁佢原先話3次10連就必中5星嘛，

但佢抽完第1次就消失

屌你, 30連抽2隻奶, 連友情技都係奶
廢到

西野?東城?

西連, 東城

唔等新pool?

收到賠償

的舊人又升到差唔多, 又唔想升4星,
諗住有保底咪博下, 屌, 仲廢過的4星

早知去抽啦

東城一下回7000UP血，補師來講都勁架

4隻補師點打都唔死

係呀, 個boss丫嘛

西野司唔係宗次郎係木屬已經係mvp啦
回血加全體buff 慳番啲buff角

等打黃屬性果時變返MVP

係唔係過完50萬下載之後就到100萬下載活動

再多次30抽必5*

25/4

咁耐

出多次保底但如果有新角成件事唔同晒啦

保底新角

保底

賠償左一千石+一千友情

你地升完運仲會唔會繼續刷升技

放佢係隊員到升

i mean上限值

唔見有1000石

上限值最多都係12LV

我都沒1000石

有無歐人3星券抽到5星？

四星就有

首抽果陣就係張4 星卷中5 星所以先開波

我好似90年代券中5星開波

我80年中

好味
變咗1000石2隻5星

我connect左落line, 新手機想轉過去點轉啊應該? 求教學

唔係人人有？我冇石

抽左之前個有BUG 3送1 5星POOL先有

隻四眼妹無咩人刷
希望隻魔鈴有用少少

有用但唔使刷運，好似MS咁，
4 星去唔到運MAX冇用
升好技就得

thankssssssssss

當升LV用之外
應該唔會刷90運

到底幾時先有新pool抽

唔得! 搵唔到引繼果個icon!

要過左新手教學 再去你頭先引繼個度

想問下有冇巴打知點用模擬器玩,一開game就會話不正當就要你kill app

block左模擬器

推番上去先

3×10抽有3隻五星
應該算唔錯

算係既
但3個10抽就有1隻5星
果隻唔計先得2個

之前4×10零5星

其實我都未睇得明，係頭三次十抽都有保底一隻，所以三十抽就至少三隻？

30最少1隻咋

新手留名

唔吸引

當活動完左, 30次1隻都無嘅時候你就會明

一百萬下載點睇都會吸引啲啦

玩pad年代會咁諗
之後都係及時行樂

友情超人同人妖因為之前有友情point bug有人刷到好高運
所以應該會nerf
想攞石快啲抽啦

有bug咩

做完新手教學了!

一開始畫面無引繼果個icon

唔係開始畫面 去番齒輪個度引
但記住選項要選左邊

終於抽齊兩隻友情5星
都算實用

隻人妖抽極都唔出

草一堆友情去抽

睇巴哈講下隻應該係卡卡西

揀左行運超人開局
邊度有link睇排行

新玩用行運超人開局
有3000石係咪應該等新角先抽?

睇運啦

我會等100萬dl先

正，大把野打

有排肝

卡卡西

即係會出火影

唔知幾時出呢

就快
但唔好太快出
肝唔切

想問點樣快刷 係咪係唔知邊度打RESET就得? 定係我記錯第2隻GAME?

冇快刷

DEL DATA先刷到

10強排名

有人極運左未。我刷左咁多日都係得46運。不過我無用石回體同打協力

協力load得好慢又成日爆場

以我所見好多人max左
我都max左
睇你毅力
畢竟入人場唔洗用體

好多都極左

打協力刷，沒其他辦法。

跌率改低左

快d肝完可以擺埋一邊..... 依家隻game可以唔使理睇下劇睇下電影

肝完就刷魂同書

那有5星角

而家係咪無人玩 無人開場既

3星同4星角要升都起碼幾日啦

3星升黎仲嘜鳩

D技能有用

新手想問下每日拎25石個2個任係唔係每日強化4次同埋打7場
點解我解極都極唔到

CAP圖睇下

協力有冇打過?

依2個

有打呀

一個錢關，2個魂關同強化關

最後果個係友情送

姐係4次果個係錢關 7次果個係魂/強化關

唔係要自己開場咩

4同7次係講緊daily mission清左幾多...

快d出火影同衝鋒21啦

依家入場掛機刷素材
繼續打芒亨

原來係咁 唔該哂巴打

首抽點有石？

唔明你問咩?

我覺得佢係問"點有石首抽?"

如果係, 我上星期頭都仲刷緊,
一開波已經有2000石送,
不過而家就唔知喇

事前個1000石可能沒鳥

呢2日一load到入救援就彈game,
係咪得我咁?

而家有12XX石，同仲有果三張X年代卷+4* up卷

咁即是仲有得刷20抽首抽

1200石點刷20抽?

頭10抽做完教學咪有

都算係既, 不過個個一定中自選5星,
而且只會中一隻.....睇你當唔當囉

果個必中5星

屌 打左成個鐘都唔趺

就完，等復刻

等刷性斗士morning

4星不了, 等畑鹿驚

原來13號就開100萬活動

嘩 我以為已經再冇人識鹿驚個名
見早幾頁又卡卡西又火影咁
雖則唔係正名撚 但都唔太慣

我期待緊戶愚呂弟

土生土長, 買單行本睇港譯

畑鹿驚

這個算是知名度相當高的譯名了，就是旗木卡卡西。第一個字畑，讀音「tian」，二聲。雖然這個譯名看起來非常奇葩，不過卻比「旗木卡卡西」這個譯名更接近岸本的本意。岸本曾說過，旗木卡卡西的角色形象是稻田裏的稻草人，負責守衛木葉不受其他人侵犯。

畑這個字就是指田地，鹿驚則是指日文中的稻草人，完完全全體現出了岸本的設計思路，與之相比，「旗木卡卡西」則是完全的音譯，雖然念起來順口，卻也使得卡卡西「稻田裏的稻草人」的含義被掩蓋了。

11號新超絕

其實都算更新得幾好

又有得肝~

有bug?魔玲自食唔到

正, 雷屬黎, 公厠郎大派用場

MORNING好易打.....

係

4星想幾難打

難在食唔到

啱呀

morning 會唔會有人刷

特性強唔到上去
即係又有石派

4星不了 morning 技係咩?

冇動力刷

4星唔使刷啦，等5星相澤消太

打一隻算

今次打左一隻就收手。無興趣

消太有排肝，

特性係有4粒必殺珠就 X120% 攻擊力，

都幾勁下

6 場唔出之後一場4 個運MAX
開箱出3 隻

75運就靠你

唉 公廁朗淨係刷到72

等下次再刷

隻game出一出覆msg都好易斷

隻MORNING打一下講勁多野 好蹝時間

最大問題打左十場先出得1隻

隻GAME成日都要睇對話...好撚煩

其實打一兩次都大概知佢出咩技..禁又無得飛左佢..下下都要等

最慘每次打都重要睇多次劇情(我唔知有咩得熄)

第一隻用咩最好？之後要刷邊隻首抽？

希望第時有得飛

第一隻要咗路飛，之後10連中爆豪同悟空，可以開？

贏撚左啦屌你

唔好開, 咁既陣容無咩用,
你再刷勁的, 呢個比我幫你用左佢

誇張,打morning打左起碼30場,用埋極運都係跌過一隻同送個一隻,放棄

打1隻就算啦

5星券點攞

課金

友情超人值唔值上6星？
定升悟空好？我唔夠彩J,只可2選1升

悟空先

巴哈話友情超人會改弱...?

收到～

咁大鑊！好好用呀！

唔係喎,日本game唔係有法律保障唔可以改弱遊戲角色嫁咩?

有課金法，
角色不能夠隨便改弱

但友情超人唔係課金出，咁就可以改？

儲左6000石等火影

友情超人好用喺邊？
隊員定輔助

友技加攻好撚勁

試多次10抽再講

刷下先 你唔好彩姐

4次咁少

真係黑仔

係咪有LINE GROUP?

其實除左降臨個d, 抽個d有無可能運99,
就算課金都要抽返同一隻先有用....
jump咁多角色, 而家出得少少都咁難中

3星咪可能99運

都上唔到，5星唔進最高先75運

抽果D應該都係做support多，不過有機會到再高難度關果陣，打返黎果堆會唔夠力?

協力4隻公廁郎預計應該打唔到究極級畑鹿驚，到時就睇屬性做人，打唔贏既話99運都沒用

一兩個人用應該ok

儲左4000

幾時出

3600石
等出多d角色吸引先抽

儲左1萬

咁多

預備打消太

3點?

仲有幾分鐘

準備肝

肝肝肝

超級出兩隻
不過好煩,禁出必

一開始狂送BUFF

出四隻郎都輕鬆打

條友完全係零攻擊力.......

我諗鹿驚 先威脅到

好在有綠谷同爆豪，用埋隻+99公廁單刷都算快

有無人carry 我

526 238 809

快都沒用啦.....

都唔跌

岩先4個+99先跌一隻

我自己運MAX跌兩隻
如果全體運MAX，應該平均一場有一隻，
之前冇運MAX可以十場唔出，
已經差好遠

你好彩....

我打左8場，場場4個99運

得2隻

全體又關事架咩

最理想打法係2隻-3隻99運宗次加黃/火屬

4隻99運開8個箱

人人有份

岩岩打左3場,3場都有3隻宗次,都係BONUS先出一隻
點都好過冇既

係咪好多人唔知第二第三條血 扣左一半 就唔再nerf
好多人差唔多扣到一半果陣恐慌性拋售d 必殺珠

係,last一條血捱多幾round就回復正常,但總有人忍唔住灰左都照消,

72運都比人西出黎

有得踼人出黎架咩?

就黎50 運

野團?

咁快50運....好癲

係囉, 打左兩隻冇電返屋企打多十隻算

唔係99都當3運

誇張,我依家都係得八隻,total要50隻,隻game太食電,仲有五日時間慢慢肝算

YES , 玩過MS就知

依家44運
有望今日極運

咁快打完，要等打戶愚呂（弟）火屬

想問電話一打入來就斷線係咪無得避免

好撚煩成日打打下斷

毒撚冇呢個問題

點解隻GAME可以咁撚多ON9隻野得返少少血去第2條血都清撚哂D技珠 第2條血唔撚係雄英既係咁食撚哂D技珠做乜撚野 明明可以快好撚多完場加攻BUFF又唔撚開

街場一向多新手

鬧鐘響隔兩秒會彈game

幾時轉友情5星角？
抽哂兩隻依家儲緊友情點

食完一次無出技食第二次第三次唔出食第四次 佢咁都唔覺有問題真係頂唔順

屌佢老母

7作品抽蛋, 30連抽一隻5星都冇,屌佢老母ON99

咁睇唔開

唉,想中綠谷

點知一撚隻5星都冇,痴鳩線

有保底又唔抽

係我衰

廿抽都唔中果陣應該停

有3000梗是抽保底啦

都話唔難出，我都2 場5 隻

新手一問...想知點DOWN???

搞店了

好快極運

食同一隻

果隻打返黎，2運1 隻，
打到鼻血都出埋先打夠50 隻

暫時都係食自己，5 星升爆10 LV，
6 星升爆12 LV，一定要升左6 星先升到最後果兩LV，
進左化先好食

成10個10連都有啦 一隻都冇
但石抽就幾好運

宜家關野 唔用綠谷同太公望就食曬啲必算啦
反正儲儲埋埋都出唔到必

boss血量50%以下會解除必殺技封印既debuff

有時食左佢算 得兩粒又低攻

新手 529 119 350

99運咪又係10幾場都唔跌一隻
好心佢Mission送多幾隻啦屌佢老母
啲濕鳩箱出極都係錢同覺醒素材
On99

4個+99都唔撚跌真係想棄

仲要有時遇到啲濕鳩唔識玩
一場打耐咗好多
完場仲要一隻都冇

終於打完

你好得閒啵

痴線...

有無得綁定AC 嫁?THX!

D石應該用黎抽邊個池好?

忍唔住抽左3000石想抽綠谷或者太公望,炒哂0五星(嘲笑我喇)

保底都炒?

有 LINE

我抽左7作品有pick up個個pool
又要慢慢儲石

自己有太公望打仲快,
痴街人係為左免氣

作品PICK UP是伏 POOL來

我抽過10抽之後唔再抽呢類POOL

留緊石想睇下100萬活動有咩

唔知點解我左上角設定個到無引繼呢個功能?

無引繼個個功能？有無巴打知咩先

你是咪已經連左落LINE度

呢隻game 幾得意呀,簡單易入手

同路人
以後唔撚抽依種池

好難跌咩

76運, 差唔多收工

但機率高好多喎

唔好信機率

我玩6000石先得2隻，唔抽算

等火影pool

唔通出卡卡西先有火影

應該是，高難度關卡，相關作品角色有加乘

都唔出奇

好似今次超絕，
搭隻緣谷好過全運MAX，打快勁多

An撚千萬不要入game即閂game
會無晒啲buff仲要第一回合打大佬

我今朝都試過,一入場就彈game,入返game以為係特別關一開波要打埋相澤會跌寶箱,原來係bug黎
利申:apple

打任儲左7XXX石都冇機會抽, 快開新POOL啦 屌

有保底POOL

點解太公望都可以出技

特性

有100萬活動情報鳥

詳情

1 . 目標達成送禮 完成8項有5星 細路悟空

2. 1日1次免費抽(10日共10次)

3. 特價課金

4. 送300石

以為會有pool抽添

又可以繼續等新pool

就爆post, 有無巴打整合首頁呀?